\subsection{Harmonischer Oszillator}
% a=0 Gauss

\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\includegraphics{harmonic_0_0}
\end{center}
\caption{Grundzustandswellenfunktionen des harmonischen Oszillators für $a = 0.0$.}
\label{fig:harmonic_0.0}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\includegraphics{harmonic_0_5}
\end{center}
\caption{Grundzustandswellenfunktionen des harmonischen Oszillators für $a = 0.5$.}
\label{fig:harmonic_0.5}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\includegraphics{harmonic_1_0}
\end{center}
\caption{Grundzustandswellenfunktionen des harmonischen Oszillators für $a = 1.0$.}
\label{fig:harmonic_1.0}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_0_dat.tex}
  \caption{Die Energie über der Simulationszeit einer Gausstestfunkiton mit $a=0$ im harmonischen Potenzial ohne Äquilibrierungszeit.}
  \label{fig:time_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_0_dat}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_500_dat_hist.tex}
  \caption{Die Energieverteilung einer Gausstestfunktion mit $a=0$ im harmonischen Potenzial mit einer Äquilibrierungszeit von $500$ Simulationsschritten.}
  \label{fig:time_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_500_dat_hist}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_500_dat.tex}
  \caption{Die Energie über der Simulationszeit einer Gausstestfunkiton mit $a=0$ im harmonischen Potenzial mit einer Äquilibrierungszeit von $500$ Simulationsschritten.}
  \label{fig:time_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_0_dat}
\end{figure}

% a=1 Gauss

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_gauss_a_1_Ntherm_0_dat.tex}
  \caption{Die Energie über der Simulationszeit einer Gausstestfunkiton mit $a=1$ im harmonischen Potenzial ohne Äquilibrierungszeit.}
  \label{fig:time_harmonic_gauss_a_1_Ntherm_0_dat}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_gauss_a_1_Ntherm_500_dat.tex}
  \caption{Die Energie über der Simulationszeit einer Gausstestfunkiton mit $a=1$ im harmonischen Potenzial mit einer Äquilibrierungszeit von $500$ Simulationsschritten.}
  \label{fig:time_harmonic_gauss_a_1_Ntherm_0_dat}
\end{figure}
% a=0 Lorentz

\FloatBarrier
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_lorentz_a_0_Ntherm_0_dat.tex}
  \caption{Die Energie über der Simulationszeit einer Lorentztestfunktion mit $a=0$ im harmonischen Potenzial ohne Äquilibrierungszeit.}
  \label{fig:time_harmonic_lorentz_a_0_Ntherm_0_dat}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_lorentz_a_0_Ntherm_500_dat_hist.tex}
  \caption{Die Energieverteilung einer Lorentztestfunktion mit $a=0$ im harmonischen Potenzial mit einer Äquilibrierungszeit von $500$ Simulationsschritten.}
  \label{fig:time_harmonic_lorentz_a_0_Ntherm_500_dat_hist}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_lorentz_a_0_Ntherm_500_dat.tex}
  \caption{Die Energie über der Simulationszeit einer Lorentztestfunktion mit $a=0$ im harmonischen Potenzial mit einer Äquilibrierungszeit von $500$ Simulationsschritten.}
  \label{fig:time_harmonic_lorentz_a_0_Ntherm_0_dat}
\end{figure}

% a=1 Lorentz

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_lorentz_a_1_Ntherm_0_dat.tex}
  \caption{Die Energie über der Simulationszeit einer Lorentztestfunktion mit $a=1$ im harmonischen Potenzial ohne Äquilibrierungszeit.}
  \label{fig:time_harmonic_lorentz_a_1_Ntherm_0_dat}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_lorentz_a_1_Ntherm_500_dat_hist.tex}
  \caption{Die Energieverteilung einer Lorentztestfunktion mit $a=1$ im harmonischen Potenzial mit einer Äquilibrierungszeit von $500$ Simulationsschritten.}
  \label{fig:time_harmonic_lorentz_a_1_Ntherm_500_dat_hist}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_harmonic_lorentz_a_1_Ntherm_500_dat.tex}
  \caption{Die Energie über der Simulationszeit einer Lorentztestfunktion mit $a=1$ im harmonischen Potenzial mit einer Äquilibrierungszeit von $500$ Simulationsschritten.}
  \label{fig:time_harmonic_lorentz_a_1_Ntherm_0_dat}
\end{figure}


\begin{table}[htb]
  \centering
  \begin{tabular}{|l||l|l|}
    \hline
    $a$		&	$\overline{E}_{\mathrm{Gauss}}$		&	$\overline{E}_{\mathrm{Lorentz}}$		\\
    \hline
    $0.1$	&	$0.503(18)$				&	$0.502(19)$					\\	
    $0.2$	&	$0.506(15)$				&	$0.5(12)$					\\
    $0.3$	&	$0.500(9)$				&	$0.496(12)$					\\
    $0.4$	&	$0.499(4)$				&	$0.499(10)$					\\
    $0.5$	&	$0.500(0)$				&	$0.499(10)$					\\
    $0.6$	&	$0.500(5)$				&	$0.500(10)$					\\
    $0.7$	&	$0.502(11)$				&	$0.499(11)$					\\
    $0.8$	&	$0.50(2)$				&	$0.500(12)$					\\
    $0.9$	&	$0.50(3)$				&	$0.498(12)$					\\
    $1.0$	&	$0.51(3)$				&	$0.500(14$					\\
    \hline
  \end{tabular}
  \caption{Energiemittelwerte im harmonischen Potenzial.}
  \label{tab:harmonic_energies}
\end{table}
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_0_dat.tex}
  \caption{Autokorrelationsfunktion im harmonischen Potenzial einer Gaussfunktion mit $a=0$ ohne Äquilibrierung.}
  \label{fig:autocorr_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_0_dat}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_harmonic_gauss_a_1_Ntherm_0_dat.tex}
  \caption{Autokorrelationsfunktion im harmonischen Potenzial einer Gaussfunktion mit $a=1$ ohne Äquilibrierung.}
  \label{fig:autocorr_harmonic_gauss_a_1_Ntherm_0_dat}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_harmonic_lorentz_a_0_Ntherm_0_dat.tex}
  \caption{Autokorrelationsfunktion im harmonischen Potenzial einer Lorentzfunktion mit $a=0$ ohne Äquilibrierung.}
  \label{fig:autocorr_harmonic_lorentz_a_0_Ntherm_0_dat}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_harmonic_lorentz_a_1_Ntherm_0_dat.tex}
  \caption{Autokorrelationsfunktion im harmonischen Potenzial einer Lorentzfunktion mit $a=1$ ohne Äquilibrierung.}
  \label{fig:autocorr_harmonic_lorentz_a_1_Ntherm_0_dat}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_500_dat.tex}
  \caption{Autokorrelationsfunktion im harmonischen Potenzial einer Gaussfunktion mit $a=0$ mit Äquilibrierung von $500$ Zeitschritten.}
  \label{fig:autocorr_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_500_dat}
\end{figure}


\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_harmonic_gauss_a_1_Ntherm_500_dat.tex}
  \caption{Autokorrelationsfunktion im harmonischen Potenzial einer Gaussfunktion mit $a=1$ mit Äquilibrierung von $500$ Zeitschritten.}
  \label{fig:autocorr_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_500_dat}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_harmonic_lorentz_a_0_Ntherm_500_dat.tex}
  \caption{Autokorrelationsfunktion im harmonischen Potenzial einer Lorentzfunktion mit $a=0$ mit Äquilibrierung von $500$ Zeitschritten.}
  \label{fig:autocorr_harmonic_lorentz_a_0_Ntherm_500_dat}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_harmonic_gauss_a_1_Ntherm_500_dat.tex}
  \caption{Autokorrelationsfunktion im harmonischen Potenzial einer Lorentzfunkiton mit $a=1$ mit Äquilibrierung von $500$ Zeitschritten.}
  \label{fig:autocorr_harmonic_gauss_a_0_Ntherm_500_dat}
\end{figure}


\FloatBarrier
\subsection{Yukawa-Potential}

% YUKAWA POTENTIAL
% Autokorrelation
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_yukawa_lambda_0_0_a_0_Ntherm_500_s_12_dat.tex}
  \caption{Autokorrelation im Yukawa-Potenzial mit $\lambda=0$ der Testfunktion mit $a=0$.}
  \label{fig:autocorr_yukawa_lambda_0_0_a_0_Ntherm_500_s_12_dat}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_yukawa_lambda_0_0_a_0_5_Ntherm_500_s_12_dat.tex}
  \caption{Autokorrelation im Yukawa-Potenzial mit $\lambda=0$ der Testfunktion mit $a=0.5$.}
  \label{fig:autocorr_yukawa_lambda_0_0_a_0_5_Ntherm_500_s_12_dat}
\end{figure}
 
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{autocorr_yukawa_lambda_0_0_a_1_5_Ntherm_500_s_12_dat.tex}
  \caption{Autokorrelation im Yukawa-Potenzial mit $\lambda=0$ der Testfunktion mit $a=1.5$.}
  \label{fig:autocorr_yukawa_lambda_0_0_a_1_5_Ntherm_500_s_12_dat}
\end{figure}
%Energie
\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_yukawa_lambda_0_0_a_0_Ntherm_500_s_12_dat_hist.tex}
  \caption{Energieverteilung der Testfunktion mit $a=0$ im Yukawa-Potenzial mit $\lambda=0$}
  \label{fig:time_yukawa_lambda_0_0_a_0_Ntherm_500_s_12_dat_hist}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \def\svgwidth{8cm}
  \input{time_yukawa_lambda_0_0_a_0_Ntherm_500_s_12_dat.tex}
  \caption{Die Energie über der Simulationszeit der Testfunktion mit $a=0$ im Yukawa-Potenzial mit $\lambda=0$.}
  \label{fig:time_yukawa_lambda_0_0_a_0_Ntherm_500_s_12_dat}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
\centering
\def\svgwidth{8cm}
\input{time_yukawa_lambda_0_0_a_0_5_Ntherm_500_s_12_dat_hist.tex}
\caption{Energieverteilung der Testfunktion mit $a=0.5$ im Yukawa-Potenzial mit $\lambda=0$}
\label{fig:time_yukawa_lambda_0_0_a_0_5_Ntherm_500_s_12_dat_hist}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
\centering
\def\svgwidth{8cm}
\input{time_yukawa_lambda_0_0_a_0_5_Ntherm_500_s_12_dat.tex}
\caption{Die Energie über der Simulationszeit der Testfunktion mit $a=0.5$ im Yukawa-Potenzial mit $\lambda=0$.}
\label{fig:time_yukawa_lambda_0_0_a_0_5_Ntherm_500_s_12_dat}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
\centering
\def\svgwidth{8cm}
\input{time_yukawa_lambda_0_0_a_1_5_Ntherm_500_s_12_dat_hist.tex}
\caption{Energieverteilung der Testfunktion mit $a=1.5$ im Yukawa-Potenzial mit $\lambda=0$}
\label{fig:time_yukawa_lambda_0_0_a_1_5_Ntherm_500_s_12_dat_hist}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
\centering
\def\svgwidth{8cm}
\input{time_yukawa_lambda_0_0_a_1_5_Ntherm_500_s_12_dat.tex}
\caption{Die Energie über der Simulationszeit der Testfunktion mit $a=1.5$ im Yukawa-Potenzial mit $\lambda=0$.}
\label{fig:time_yukawa_lambda_0_0_a_1_5_Ntherm_500_s_12_dat}
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection{Wasserstoff}



\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{h2m_energy.tex}
\end{center}
\caption{Berechnete Energiewerte des Grundzustands für das Wasserstoffmolekül. Zusätzlich wurde eine Regression in der Nähe des Minimums mit Hilfe von Morsepotential und harmonischem Potential durchgeführt.}
\label{fig:h2m_energy}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{h2p_energy.tex}
\end{center}
\caption{Berechnete Energiewerte des Grundzustands für das einfach positiv geladene Wasserstoffion. Zusätzlich wurde eine Regression in der Nähe des Minimums mit Hilfe von Morsepotential und harmonischem Potential durchgeführt.}
\label{fig:h2p_energy}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{10cm}
\input{wf_h2m_R_1_4.tex}
\end{center}
\caption{Aufenthaltswahrscheinlichkeit der Elektronen beim Wasserstoffmolekül für einen Atomabstand von $R = 1.4 a_0$. Die Höhenlinien haben einen Abstand von $\unit[0.5]{\%}$.}
\label{fig:2f_h2m_R_1_4}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{10cm}
\input{wf_h2p.tex}
\end{center}
\caption{Aufenthaltswahrscheinlichkeit der Elektronen beim Wasserstoffion für zwei verschiedene Atomabstände.}
\label{fig:wf_h2p}
\end{figure}




